雙普選人選

如題，假若落實
有邊個會係大家嘅人選？

但以架無政綱出過黎
當年Wiki Wong整過一份

反送中到今日，
貌似無人整過份類似嘅嘢出黎組臨時政府
真係浪費咗好多機會
去取代以架呢個咁垃圾嘅政府